香港既濕熱真係世界最熱

係香港大農場踢緊波班死鬼佬完全頂唔住